以前又日日話煲底見

依家日日話走
又屌黎屌去
又屌人買樓
又屌人投票
又屌黃店唔貼嘢
又屌人唔夠黃
又屌人噤聲乜乜柒柒

屌走晒啲人咁點煲底見呀

屌晒你哋呀我

而家係爭取英國除罩相見
邊個唔走邊個鬼

初心去咗邊

要見就喺香港見

大家留意下呢排風向 係咁叫人走 目的係咩呢

手足死得好慘

去咗英國

英國煲底見

去完煲底打邊爐隊啤自拍後，準備喺英美再會

唔見了

集中營見囉咁

英國見

都預咗

班手足係用條命去換先令到一班人可以去英國

唔係帶風向，因為連登外面都大把移民討論啦
係大家意志唔夠堅定
一個國安法就雞飛狗走

香港人短炒心態，一輸即止蝕，唔肯坐

佢地最想趕香港人走，再送大量新移民入黎
所以連登成日叫人走嗰啲一定係五毛

根本只係pr軟性打壓抗爭意志 文攻武嚇 上網令你灰鳩萌生去意 落場打鳩你

六四平反到未
留係度做天安門母親好威

咁做王丹 吾爾開希又好威？

唔威，不過總好過你e種離地既感情勒索
唔講波蘭，西藏現在進行式反抗完死曬，成班入集中營
面對既係一個國家軍隊，有槍都唔包贏
靠你ed和平精神論念力抗共
不如留番條命，睇下幾時可以搶番香港
徹退唔代表輸，唔好成日諗一鋪定生死有前冇後啦後生仔

咁一樣講法 喺香港就唔可以卧薪嘗膽？一樣係面對國家軍隊 一走了之就可以搶返香港？走唔走當然係個人決定 只係鋪天蓋地咁討論要走 呼籲人走係咩心態？ 講真睇親都灰機啦

收錢既初心

你唔走就係鬼